高音甜 中音準 低音勁 一句講哂姐係通透

原來都12年前，幾時先可以再有咁經典嘅港產片

而家變曬Youtube
遲下變埋抖音

12年

你趕住去邊？